Paradise Drinks - Seu evento em grande estilo !
Servios de Open Bar, drinks e coqueteis, nacionais e importados, festas e eventos, aniversrios, casamentos, formaturas. Atendimento personalizado, cartas de drinks  sua escolha. Contate-nos para um oramento, sem compromisso ... Anderson Roosevelt - (21) 9337-9262 / 8024-1998
paradisedrinks@hotmail.com